麥記的最後一夜，傳染、飛沫與露宿者

想明天那夜，我又睡到街邊底的曠野

傳染唔岩音。。。

邊間 教會

麥記的最後一夜，飛沫、傳染病與露宿者

真係轉地方睡最後今夜

加油💪

唔係我自己lol